真係再裝修要買玻璃膠/AA膠

打爛晒啲玻璃/閘/招牌 裝修係貴 但好肉酸

比人影到晒 街坊見到核突嘛

吱膠膠落佢老母個鎖頭就唔同呢

又影唔到 又淨係令佢開唔到門 第二朝市容又靚仔

不如試下咁好無

可能比裝修佬屌都要推一推 1/10

可能比裝修佬屌都要推一推 3/10

可能比裝修佬屌都要推一推 4/10

可能比裝修佬屌都要推一推 5/10

可能比裝修佬屌都要推一推 6/10

可能比裝修佬屌都要推一推 7/10

可能比裝修佬屌都要推一推 8/10

可能比裝修佬屌都要推一推 9/10

可能比裝修佬屌都要推一推 10/10

入黎討論下好無 唔知諗法正唔正確

非專業裝修 唔知效果大唔大

求專業人士指教

幫幫忙 想搵個更好方法制裁

爆鎖唔駛好耐 復原成平太低

On9